趁依家國際溫度升溫，我建議今日嘅濫捕行為要加強文宣

手足嘅犧牲唔可以白白浪費
趁依家國際迴響大一定要俾多啲外國人知道
要班popo同埋呢個政權變走狗

衝入商場、無啦啦喺條街拉人、同埋衝入私人屋苑等等
要講俾人聽幾離譜
淨係講被補數字唔夠
Twitter Reddit

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

Twitter Reddit

推

push

啱啱仲睇到有個醫生喺度睇嘢都俾人拉咗

推 黑警已失控亂捉人

發完夢嘅就要做嘢啦

有冇得上熱門

各位香港人想贏嘅話，可以入一入嚟

唔可以令手足白白犧牲

同意

大家有啲乜嘢建議

今日擺明見人就捉定先

淨係要外國人接受我哋唔夠
要外國人討厭popo同埋呢個垃圾政權

根本上到星期六日就戒嚴

Twitter緊啦

俾多啲俾多啲

Fuck China Hard

Push

仲有荃灣疑似便餐扮示威者粗暴打人拉人

Pish

推 正正係白色恐怖既手段
唔係既話人地以為降溫

今日Ted Cruz 重係香港？

要轉做英文

好似話今日會監察

非常認同

同意，推

今日佢哋超級失控

行動post 推

今日濫捕問題真系十分嚴重！
無lala 衝落車 見親黑衫就拉

今日串撚到，
叫人唔好講嘢，
記者跟佢落樓梯就係暴徒，
行埋啲又話要射...

啱啱將軍澳又有手足被臥底仆街狗捉

呢個要 推
你班放負撚遲早搞輸場運動